一人一樣世上最污糟嘅嘢

男廁門柄

空姐

樓主

痰盂

上手唔知留過咩嘢落去

公廁個閪

錢

女人 and 公廁

777把口

曱甴

J

貓，哈哈

中國

多數用嚟沖涼鋪地下

林鄭個閪

支那

天安門外面

政治

人心

你老母

Agger

蝻for sure

港女同支那狗

人民幣5蚊同10蚊紙

女人

離開左頭皮超過一秒既頭髮。

特別係跌左落地果d，就算岩岩洗完頭都係覺得佢好污糟

[quote][/qu

你係咪del錯code

連登仔個腦

臭雞隻閪

你都傻 個門邊應該污糟過個柄
個個都等人開門唔用柄
之後一嘢捉個門邊

東亞病夫嘅飛沫，
中招者，輕則傷風感冒，
重則手觸口、肺炎、肺結核、非典，
嚴重者可於一周內死亡

鴨脷洲公廁

坑渠

人

浸大

大陸人隻手

做sales 成日比人捉拍膊頭同掂到隻手

我個腦

男同學隻mouse

你玩緊部手機

Ex

Keyboard

我個名

政治.

酒店毛巾反而乾淨wo

大定細先

大會好d

我

屎
鬼
屎忽鬼

污糟又核突

流水麵

一定係女廁

機場地勤 空姐

共產黨

屎眼

老豆隻手

台灣人個腦

男同學把間尺

民建聯

屋邨果d？

肥臭閪

女廁

洗衣街花園男公廁

即刻諗起中共

男人條皮帶，次次去廁所都會掂但係十年都唔會洗一次。

多士爐都冇人講

酒店個水煲

荃灣海旁公廁

唔好以為塊閪生得似錢就唔洗bam

bye

手袋

非處

男人賓周

自己部電話📲

去完廁所既明仔

油麻地戲院公廁

思覺魚羊個臭閪

連登

唔知點解諗起月娥振英愛情故事

gay佬條J

酒店浴缸

反開包皮鳩頭頸位嘅鳩屎/反開大陰唇底嘅閪屎

我自己痾啲屎，每次我都唔敢掂佢，要用紙巾抹

多屎爐

酒店熱水壺

連登仔思想

肥婆加拿大老泥

keyboard

肚臍屎
耳背啲油

伯母個閪

毒頭毒撚